其實醫護唔駛罷工都可以有方法唔返工

就係一齊返深圳
過左關即刻返香港
咁就14日唔駛返工

14日後再loop

推

中左招=成世唔洗返工

自己唔罷憑咩要人為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

佢地返醫院
中招機會分分鐘仲大過過關

係仲有千幾人想罷
不過投票少數服從多數

我講緊「可愛嘅香港人」
自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

冇合理解釋返回內地，要扣假

Source?咩勞工法例？

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

返左去, 有無命返黎?

返醫院可能仲高危

鬼國. 係被消失果種

人地要趕住番去救藍絲大陸人呀
重同你癲咩